睇返台灣 WHO 世衛文宣可以搵到聶永真呢啲大師級來設計，香港呢？

勁靚，資料又清𥇦

香港有冇集中一個網講下過去呢一年發生咩事？資料散收收咁

你真係on99..

咁你講下香港有邊一個英文網係集合過去呢9個月的大事，簡單清晰咁向國際介紹？唔好同我講 wikipedia

先問吓自己做咗啲乜，或者改返做欣賞同請求嘅態度

香港唔係無，但香港出名既都會被中共渣春袋

樓主提出左一個可行方向，又唔洗話人on9既

唔好通過貶低自己去吹捧人哋
香港嘅國際文宣一樣做得好靚
同埋依個好似係第二版嚟，第一版好似都比台灣人屌過

True
香港都出過唔少靚文宣，我哋仲要係100％民間自發

文宣組過去大半年咁多作品你唔講？
大家都做緊野嘅時候，樓豬仲只係識喺屋企玩賓周

才疏學淺冇咩藝術觸覺睇唔明呢個廣告設計
兩個平行四邊形代表咩？

香港唔需要大台

第一，唔需要比較

第二，過去咁多個月有大量好文宣好網站，你睇唔到係你問題

禮貌地問同答都唔得
係要互屌

上面係一個窿，代表WHO令全球陷入疫症泥沼
下面係一個隧道，代表台灣能帶領全球嚟開疫症

*離